AEON福祿壽優惠 兩部電腦伏唔伏

(右面兩部)

上網CHECK過市面上好似冇得買 ,用黎打機應唔應付到

手提電腦打機

NOTEBOOK:

一體機 :

Razor blade 啦

Pish

只用作辦公室業務機

唔係貴就打到機既，呢兩部係唔岩打機用

加上都唔抵

兩部都伏到pk

Y

一d都唔伏

話伏果d一定係想同樓主爭

兩粒cpu都係u版2c4t
用黎打機有啲困難

HP嗰部雖然有獨立gpu
不過張嘢虧嘅
LOL就打到嘅 triple A title就唔駛諗啦

兩部都呃錢嘅

有部富士嘅呢？
好心notebook 就咪打機啦

有冇巴打有枱機推介 ， 筆直7000

廠機的話
依個價位嘅廠機都係勁CPU廢GPU，一係諗吓砌機？

咁既價錢不如買部mac

利申 唔識電腦野

Mac打唔打到steam game
E.g. Csgo , sim city

岩岩問過sales ,佢話廠機同notebook差唔多都打到機
睇落去notebook既配置又勁D，真係唔識分

對於一個乜都唔識既人 ，廠機幾大風險，所以不作考量

全低咪打到
砌部i5加1050都冇咁嬲

巴打可以google "悠二$7000砌機"

上去睇下先

話notebook打唔到機嗰啲
btw樓豬出部有1060架啦s